{
    "question": "Di media apa sajakah teks anekdot di temukan ? sebutkan jenis medianya dan contoh yang dimaksud ?    tolong di bantu min",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "media televisi, radio, internet<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-kata-nomina-dari-kata-dasar-pilah-kelompok-jenis-besar-kecil-511",
            "question": "Apa kata nomina dari kata dasar    pilah\r\nkelompok\r\njenis\r\nbesar\r\nkecil\r\ntumbuh\r\nsama\r\nberbeda\r\numum",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pilah = pemilahan, pemilah<br>kelompok = pengelompokkan, pengelompok<br>jenis = penjenisan,<br>besar = pembesaran<br>kecil = pengecilan<br>tumbuh = penumbuhan<br>sama = penyamaan, pensamaan<br>berbeda = perbedaan, pembedaan<br>umum\u00a0= pengumuman<br><br>mohon di maklumi kalau ada yg salah !",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatkanlah-puisi-anekdot-yang-berjudul-mules-382",
            "question": "Tolong buatkanlah puisi anekdot yang berjudul mules\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sedih<br>senang susah<br>kau selalu ada<br>kau selalu datang di saat saat genting<br>oh mu.... kau memang datang tanpa diundang<br>pulang tanpa di jemput<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "haiiii mules\u00a0<br>kenapa kau slaluu hadir<br>hadir saat aku takut<br>takut membuka soal try out<br>kau mengganggu sekali",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-anekdot-yang-bertemakan-politik-664",
            "question": "Contoh anekdot yang bertemakan politik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "saya ada 1 contoh anekdot bertemakan politik karena jika saya tulis disini kepanjagan dan gak muat maka saya upload , anda tinggal mendownloadnya saja",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/contoh-anekdot-yang-bertemakan-politik-664-1.docx"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-contoh-paragraf-argumentasi-dengan-pola-sebab-akibat-820",
            "question": "Tuliskan 3 contoh paragraf argumentasi dengan pola sebab akibat ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Pendidikan\n adalah salah satu faktor penentu dalam maju mundurnya suatu bangsa. \nNamun demikian fakta yang sudah tidak dapat terbantahkan lagi, bahwa \npendidikan di Indonesia adalah pendidikan yang sangat mahal dan tidak \nterjangkau bagi masyarakat yang tidak mampu. Pada tahun 2010 saja, lebih\n dari 1 juta siswa SD hingga SMA yang putus sekolah. Biaya pendidikan \nyang mahal diperkirakan menjadi sebab tingginya angka putus sekolah di \ntahun 2010 tersebut.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-manfaat-hutan-bagi-lingkungan-dam-masyarakat-705",
            "question": "Apakah manfaat hutan bagi lingkungan dam masyarakat ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "- Dapat menambah oksigen<br>- Mencegah Tanah Longsor<br>- Mencegah banjir<br>- Mencegah Kekeringan",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "hutan bermanfaat untuk mencegah banjir maupun tanah longsor, untuk menyimpan cadangan air, sebagai SDA\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-itu-kerangka-esai-dan-cara-membuat-esai-biografi-yang-m-266",
            "question": "Bagaimana itu kerangka esai dan cara membuat esai biografi yang menarik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Membuat esai biografi, hanya dengan membaca artikel yang ingin dibuat pertanyaan. Setelah itu, kita mencari kalimat yang kemungkinan sedikit untuk dibaca orang. Jadikan pertanyaan pada kalimat itu<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-membaca-teks-pidato-agar-tidak-demam-panggung-893",
            "question": "Cara membaca teks pidato agar tidak demam panggung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tarik nafas!!!!<br>\u00a0santai!!!<br>baca bismilah!!!<br>hiraukan penonton!!!\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-hakikat-sebenarnya-manfaat-dan-fungsi-suatu-kebenaran-dan-su-952",
            "question": "Apa hakikat sebenarnya, manfaat dan fungsi suatu kebenaran dan suatu ilmu pengetahuan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "singkatnya suatu ilmu pengetahuan dapat menjelaskan benar tidaknya suatu hal",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cari-artikel-kemudian-tentukan-kalimat-efektif-dan-non-efektif-891",
            "question": "Cari artikel kemudian tentukan kalimat efektif dan non efektif !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Coba kamu copy artikelnya dulu, baru nanti dibantu cari kalimat efektif/tidak efektifnya.<br>Kalau tidak, akan sedikit kemungkinan yang akan menjawab. Karena, jawabannya panjang :) Belum lagi kita mencari artikelnya :)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-teks-anekdot-itu-terkandung-sindiran-yaitu-keputusan-yang-643",
            "question": "dalam teks anekdot itu terkandung sindiran ,yaitu keputusan yang tidak adil dikatakan adil.siapa yang disindir?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "orang - orang terkenal dan masyarakat",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "yang disindir nya itu seseorang yang bekerja di bidang KUHP seperti hakim, jaksa dan sebagai nya<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}